【《立場新聞》招聘】

TVB嘅記者們，機會黎啦，做人做狗自己㨂

【《立場新聞》招聘】

為提升報道質素，《立場新聞》現正招聘以下職位：

1. 法庭新聞記者
要求：
▪ 大專畢業
▪ 具一至兩年相關工作經驗

2. 政治 / 社會新聞記者
要求：
▪ 大專畢業

* 於傳播、新聞相關學系畢業，有相關經驗應聘者將獲優先考慮

如有意加入立場團隊，請把個人履歷寄至 recruitment@thestandnews.com

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

push

有冇人知做記者幾錢人工?

13k

Push

大專畢業 = 大學
me ok 倒貼30k

唔止呀嘩...
起碼18k啦

立場都係？

記者人工一向好低
比d老總食晒大份

唔知立場幾錢人工
但13k係行內平均
做英文記者 eg. Scmp/hkfp人工高d
但好老實講 做記者你真係為熱誠先做
除非做港台 政府工係好pay
所以我好尊敬記者

又多野做又忙
仲要俾警察打

利申想入行

唔好啦，你會後悔。

做咗十幾年都可能啱啱先去到20，好多其實甚至乎更少。

我知呀
但想做返一兩年試下
我唔算大洗又冇樓要供

下真係得咁少咋
我以為都有20k

你地班人真係傻撚咗
有15k都已經偷笑

叫無線成日推佢出去比人屌果條白髮阿叔去做啦！

唔知行情 係咪間間都咁上下

完全無相關經驗加唔係jour major 係咪唔使諗

推，我有新聞系高級文憑，可惜岩岩搵左新工🙈

入呢間垃圾做隨時糧都冇得出

大專GRAD都可以係HD/ASSO GRAD

唔會，有心機，表現到俾佢睇你好想做，好有新聞觸覺就可以。

我無讀大學，無學位，做過記者十幾年。

利申：已轉行。因人工真的。。。。。